
%\begin{flushright}
%questa tesi è dedicata alla mia famiglia, alla mia fidanzata e ai miei amici che mi %hanno aiutato a raggiungere questo traguardo importante.
%\end{flushright}

%\thispagestyle{empty}
\vspace*{\stretch{1}}
\begin{flushright} % o flushleft
\textit{alla mia famiglia, alla mia fidanzata e ai miei amici\\
che mi hanno aiutato a raggiungere questo traguardo importante.}
\end{flushright}
\vspace{\stretch{2}}